好驚中愛滋

早2日去完夜場之後搵左條女扑野
無帶套
果陣佢黎緊m
條女之前只係扑過一次 (有帶套)
就係半個月前同個ex
想請教全能既巴打們我有無機會中

留名

問醫生

正契弟

有藥食唔貴

下世小心d

其實黎m唔會好核突嫁咩

盡情吊我吧...
我依家只想無事...

去睇下醫生 盡早

慢慢驚三個月啦

係咪有快速測試唔使等咁耐...

唔好咁啦樓主自我安慰嘛

睇唔明，你條女本身有定點？唔戴唔一定有愛滋....當然最好戴

細路仔 精蟲上腦 出黎玩套都唔帶

巴打真係勇

文員仔

如果你同佢都係呢3個月前無同過其他人扑野
兩個又驗左無病嘅
就唔會有事

但你要確保佢無講大話, 如果你呢3個月前有同其他人扑野
就點都要等最後一次扑野後3個月先驗到

挑選那位

衝紅燈冇aids都有機會有其他病

愈易上既女就愈大機會

去關愛15-28日做p24 唔洗三個月 但一定要28日內做
其實佢扑過一次仲有套應該無中招 但可能佢講大話呢

下世小心啲

我都諗緊...不過我記得我果陣特登話自己有病
佢已經嚇到傻 係咁問 你真係有病? 之後我話無，再反問佢有無，佢答我唔會扑過一次中招掛

盡情鬧我吧
只要無事就ok

3個月啦 話唔定無愛滋生其他野呢

出街屌女唔戴套，勇武抵死

愛滋雞

去邊間夜場

希望巴打你check出黎冇事啦
見你好似好擔心咁

多謝你既祝福

老蘭果d炸

冇傷口其實好難中招
正常男唔戴套同愛滋女扑野中招嘅機會率都係得2%
除非你玩屎忽 或者你無套有傷口

去油麻地一陣就check完唔洗錢

夜場雞都好信
welcome to ……

我check過條J無傷口
同埋都search過話剩係屌西既話女傳男機率係0.03%
但唔知黎m同埋急性感染期會唔會增加機率
同埋唔知會唔會透過尿道感染

大獲嗽

屌咁驚咩呀 自己條女 除非好mk 個底好花先驚啦
咁講佢仲驚過你

唔係gf

Check左先再諗啦咁

關懷愛滋快速測試係咪準確度好高

如果我第三十日先check而係negative咁個結果會唔會差異?

唔想嚇巴打你，不過0.04% 係講緊general, 佢嚟m個機率一定高好多
不過香港Hiv positive rate 好低，又唔需要太擔心，check 完之後好好記住呢次教訓生性做人啦

有無實際數據

其實我真係好淆...又無咩勇氣去check...
雖然照個女仔講既野我係應該無事...但都擔心佢會講大話...
巴打們盡情鬧我抽我水都無所謂...我只想健健康康...以後唔再搞呢d野

講咁多係希望你去驗下 其實真係唔易中招
有冇已成定局 有嘅就盡早醫
而家嘅藥物已經可以抑壓發病時間到好後 同老死差唔多時間
冇嘅就安安心心 重新做人 玩還玩 都要保護自己
其實都係抽個血驗下 你咪當身體檢查

好驚唔驚驚愛滋，你驚椰菜花好過啦

三個月真係好慢長...
身邊幾個fd聽完我個case都話唔使check

做勇者不切怕

出去再做戰士吧

不過最好北上叫雞

唔好玩啦...經過呢次我已經決定重新做人

笑死 屌個牛肺都唔帶套

扑一次曬錢驗一次其實都幾甘